絲打接唔接受到男人叫過雞?

假設你男朋友係未認識你之前叫過雞，但佢只係試過一次，亦都唔會有下次
你接唔接受到?

如果係邪骨呢? 邪骨係咪同叫雞睇齊?

女人咪又係雞

接受到 冇病就ok 同我一齊個陣唔叫就可以

叫都唔會同你講

無得接唔接受到 唔揀你咪第個 香港咁多中女

咁邪骨係咪同叫雞睇齊

你一定係雞 仲要係隻臭雞

接受唔到

不了

接受唔到
男人叫雞=女人做雞

駁唔到

講又信?

叫得1次, 2345678..次

分分鐘另一面同fd傾緊雞經

咁幾年黎d女都唔俾仔屌 唔叫雞可以點